有無人見到有戰機飛過

岩有架野好快飛過，好光，但開雷達無顯示有民航機

吹水台

應該係龍珠黎的 我個雷達都探測到

邊個屋企有雷達⋯

UFO 陳仔

美軍來了

flightradar

可惜拍唔切片

自由高達？

係戰機既實有聲 嘈過客機十倍

可能美帝無人機MQ9

邊到附近？

有 之前住果度附近有空軍基地 時不時都會見到
當架戰機飛過你頭頂之後 佢嗰啲引擎聲先至隨後聽到

相信係千年鷹號

东风

好似話呢排有流星雨 樓豬可能係見到

如果有民航機飛到一萬米，你聽唔聽到？？？

有無去過露營成天民航機但無聲

軍機飛到上三萬米

唔係

有afterburner

應該全港都會見到

由東去到西到盡頭睇唔到

唔會係流星

10000m = FL350 = cruise level

市區肉眼睇到大約 8000ft - 10000ft , on normal approach / departure path, 大約5000ft long final 地面就會聽到聲

留名

講咁多
即係無聽過戰機聲

吹水大會

同埋中國戰機未去到3萬米咁高
B52都係去50000ft 姐係大約15240米